[HKU] 燒味黎講，莊can係咪最好？

石塘咀波記燒臘粉麵屌打你

波記淨係聽過燒鵝瀨
反而想知點解咁多人鍾意食可可，又唔就腳又唔算特別好食

有d難食……

平時行去般咸道食
近排唔再做燒味生意

可惜間嘢入面勁大陣廁所味 碗嘢幾好食都冇用

我覺得幾好
利申條脷壞咗

正常味啦 但有得揀我唔會去食囉

咩撚嘢叫莊can
cym can就cym can啦

swire can啪啪啪

Ching食開咩

三個字：開得夜